發覺香港d youtuber好鍾意跟風

以前伍乞衣 笑波子個堆開始拍打機片
之後一排就多左人拍打機片
之後微辣個班拍搞笑短片 d人見到又去跟風
仲有好多例子 個期興咩就大把人跟風 冇個人風格
呢排就興拍電單車片 跟撚夠風咩

黎緊預測下期的士片會多人跟風

做得youtuber就係要跟風先搵到食
問題係d觀眾度
多人中意睇咪多人去做

正如TVB知道多C9睇咪做多d膠劇
多藍絲咪做黑警劇

兩樣野互為因果
但決定性始終係觀眾度

蕭生清泉 堅持日日9up

電單車片成本低
笠著個頭盔唔洗上鏡

世界各地一樣

上年得魚波 無啦啦又多左幾個

仲有深圳片 / 大灣區片

小弟嘗試緊用廣東話影評做軟性文宜
雖然一定做唔到每日一片
但希望都幫手訂閱同like
但最緊要係希望你地可以比返意見我
你地嘅意見先係最緊要

中國人做生意.jpg

早排個個做步兵拍片

幾時興扑野片

扑叔啲飛機片 郵倫片無人跟到風

香港地唔只youtuber淨係識跟風啦
大把人都係咁

講到尾,咪又係抄外國YouTubers

係咁架啦 天下文章一大抄

連登咪又係抄高登

香港唔跟風有人睇咩

HKMXNKEYRIDER垃圾中立撚
應該當藍屍處理

外國d biker拍到百萬sub
好似RJ咁 d片跟本唔講野乜滯
你係要講廣東話市場就有限

我地都好憎跟風，所以都開左個專講本地新晉演員既channel, 希望強化一下香港軟實力

支持

我都唔鐘意跟風
所以唔想講完一套電影劇情就算
想有返D說話寄語比香港人

希望大家幫手訂閱支持

pokemon卡都係

同埋ps4出d 3A大作game
個個都跟風直播